講獨派連登仔真係好搞笑

你食同飲8成都係from mainland
住樓d鋼根石屎又係from mainland
你班lun樣又要學mainland支持食狗肉
又鍾意北上mainland叫雞

Fking funny

港人一個月taobao幾多億

對唔住Ching, 駁唔到

講獨派啞了

咁你支持一國一制？

香港直接拼入深圳？

起完底 留低負評就上一頁啦 仲理個on9仔

點解唔支持 你老母就係中國人 你老母係 你都係 你有中國人既dna

比d素質好唔好，是咪駁唔到

So quiet

港獨派已消失

係呀，香港無曬港獨派喇，仲行一國一制添，你仲響度嗎？

Why not?